ielts speaking一問

小弟我毒撚黎
今日考完ielts 講野cut 下cut下
2mins果到講到個鬼佬都唔係咁想聽
錯撚晒grammar
本身考完reading listening感覺都良好
而家真係柒到想死
有冇人好似我咁
最後拎咩grade
求5.5

佢問咩題目？

而家先回
佢
task 1 叫人自我介紹
問你讀緊書定做緊野
我答讀緊書, 佢會延伸問你讀咩, 鐘唔鐘意間學校
平時有冇去戲院-> 會唔會同FD 一齊睇 -> 鐘意睇咩戲, 有冇邊套好影響你

平時聽開咩歌-> 有冇睇過concert -> 有冇玩music instrument -> 我答左冇
佢問WHY , 我答冇錢學

task 2 係最撚難,
佢條題目問我想未來想去咩CITY
個CITY有咩特點吸引你去, 幾耐去一次

TASK3
問你國家既人鐘唔鐘意去旅行
去開邊到-> WHY
有冇人放假 留係屋企rather than 去旅行-> WHY (呢條第一次問
我完全聽唔明, 講左句sorry 佢轉用rather than 我先知 ))

最尾speaking都有6
外藉考官
我明明task2 dead air 左成20秒

如果香港考官可能即場笑9你

我排隊見果日既考官係鬼婆，鬼佬，仲有支那呀嬸
不過我果陣有2-3條問題都唔係咁明
講左sorry 等個鬼佬repeat ，佢塊面已經黑撚晒
有時我講講下，佢直接問下一條cut 我

咁難
你話香港淨係操卷讀書
唔中意出街